「行動post」戰書, 由呢個post開始, 只為今明兩日戰術討論

烽煙再起, 榮光歸來.

「2020年6月, 國安法於基本法設立, 大量社運人士被定罪, 判處有期徒刑10~20年不等, 內容涉及顛覆國家政權, 勾結外國勢力…」

香港人, 你甘心嗎?

不遠了, 只係十幾日後嘅事.

2014年9月, 香港人因為政改方案挺身而出, 失敗了, 但已經喺心入面埋下種子.

一年前, 2019年6月, 香港人漸漸開始覺醒, 50萬, 100萬, 200萬+1人上街抗爭. 全城烽煙處處, 燃燒起為自由為香港而戰嘅煙火. 歷經5年, 種子開始萌芽, 成長.

2020年5月, 香港人經歷咗最嚴峻嘅一年, 我地由運動開始, 歷經各式各樣大遊行, 無數抗爭者死亡, 超過8000人被捕, 各大院校保衛戰, 最後因為疫情而令抗爭活動減少.

但係我地冇放棄, 我地亦都唔會放棄, 香港人絕對唔會放棄.

生為自由鳥, 不願籠中死.

與其苟且圖存, 貼羞萬古, 不如大張撻伐, 一決雌雄.

中國共產黨你妄圖對香港進行干預, 但你忘記咗香港人嘅抗爭意志只會喺壓迫下更加茁壯.

我地會走向街道, 城市中心, 我地會向支持共產黨政權嘅人激烈討伐; 我地會積極傳遞文宣, 同外國使團遊說; 我地會喺戰場上扭轉命運, 遍地開花, 我地絕不為奴, 香港人絕不投降!

各路手足, 將會再次化為點點星火, 齊集於抗爭之路上, 照耀香港.

5月27號, 烽煙再起, 榮光歸來.

推